熟房署公屋例既巴打幫幫手

話說我樓上裝修完，將個廚房搬左出露台，晚晚煮飯油煙攻落我屋企到，但印象中廚房位置唔改得

除左屋村主任外，有乜途徑投訴可以快捷有效一點，因為開唔到窗，搞到屋企好焗

搬啦

等等先 咩叫將個廚房搬去露台?
擺左爐係露台煮犯咩例?

如果冇拆晒成個灶台 只係係露台煮飯應該冇佢辦法
不過就算房署介入，最後只係叫佢還原個灶台

應該咁講，廚房入面拆晒野變睡房
石油氣爐，抽油煙機出晒露台，又有冇問題呢

明白了，thanks
因為據了解係廚房位置已改左做睡房

佢租戶你可以搵主任上門睇

買左就去查入則圖如果無就搞大

買個風扇吹翻d油煙落去
(房署幫到你

我住個條邨冇出售單位
其實我想了解下將露台改裝做廚房煮食有冇問題

Good idea
其實都搵過佢傾下 settle 件事，但佢發矛唔肯
處理，先搵途徑放大件事

佢有改動你就先投訴

租戶一定要比佢地入屋

佢有改動你嘈佢話有水印 可能防水膠出事叫佢地去睇

明白了，搵佢好聲好氣傾，唔肯改善，要逼我做下野

你惡無用佢唔理就去樂富一日遊

係樂富定係龍翔中心， 真係未分得清呢兩個分部入面既部門有咩唔同🙈

其實我都冇惡，本身樓上樓下都想忍讓一下，佢唔聽，咪搵大家幫手求教自救

唔好用人地教你既手段

唔係搵區議員果時你會比較煩

忍咩 表面唔好做所謂手段害自己

試下打133落去租務到話佢d煙攻番去入屋

啫係點？

公屋仔係咁架啦

唔係好明，即係邊d ?

1）1823 投訴個單位，話佢做煮食工場，日日好多油煙
2）搵議員投訴，內容一樣
3）搵東方（如果佢肯理你）
4）互助委員會

其實有指定抽油煙機出口，上面唔得就重複1-2，改話佢d油整到你d衫。

最後頭盔先，你住下面，比人搞返轉頭人地都好多方法。

利申：之前做過外判房署

打電話去邨主任或者直接打去房署總部熱線投訴已是最直接方法 🙈

佢可以點搞下面，想聽下分享，睇下點搞法

淨係淘個震樓神器同你半夜攬炒已經有排煩

其他方法搞唔到